呢個局勢要放低政治潔癖，舉國旗用中式文宣，等大陸口啞啞

我哋想要嘅唔變
但針對目標用番佢哋嘅語言
用番佢哋會怕會重視嘅嘢
如果我哋舉國旗叫
堅決擁護一國兩制
反對秘密篡改基本法
守護基本法承諾真普選
香港非外交內政不容其他地區說三道四

咁黃絲變曬愛港分子，撐警反而唔知為乜撐警

大陸新聞會唔知播乜
播黃絲暴力，但個個舉曬國旗支持一國兩制
反而會令大陸人覺得我哋係集體維權
但畀中央打壓，反而會支持我哋，響大陸遍地開花

一D都唔播，又會囉囉孿冇嘢證明香港亂

對內要比藍絲更藍

當成車都係深藍 你只有一種方法！

焦土心態，有咁灰得咁灰
冇架喇，大陸要伸魔爪落嚟
社會信用評分
P2P見你發達話你非法吞你公司
再教育集中營會擴展至香港，北京有試點
之類，幾藍都會驚

大家繼續努力，只要爭取到想要嘅嘢
玩語言藝術我真係冇意見

咩都要試 但又唔好比人愛國

非常同意

超級同意

我地要強調番
真普選=基本法承諾
支持真普選=擁護基本法
我都是愛港的！推！

[五毛帶風向] 想玩中國五星紅旗既入黎

咁披著國旗打黑警囉

我地可以好愛國 做愛國者有咩唔好

一見不公義就打

黑社會打 黑警打 貪官打

充公中聯辦作為救國基金！

怒屌民賤聯吃香喝辣漠視山區兒童抵打

總之就學足毛主席！打！

推，呢招反而令對家冇曬辦法
雖然有點柒

舉支垃圾死人旗你係咪想啲人忍唔住一把火燒鳩左佢

柒又點
咁鍾意要人唱紅打黑 咪做比你睇囉
到時班官小心d 愛國者係免死金牌黎
有版比你睇 施君龍 唔解釋啦
愛國不愛黨都係政治正確既

舉支那旗比外國記者影到
外國勢力仲邊有籍口介入？

非常同意。成班藍C即刻無聲出。

on9無極

你仲以為支那“市民”係會理性咁睇完事件經過再用邏輯判斷對錯？天真都有個譜吖唔該

支拿網民所寫嘅言論，都係按照支那既定立場去寫，你以為支那有自由評論

支持一國兩制
反對警察沖擊一國兩制

大家努力

之前忍住洗眼嘅衝動都做左好多長輩圖啦

我而家接受到揸住毛語錄

係， 用國旗區旗大陸就唔敢播

但係今日攞國旗做擋箭牌，強調中國人，世界睇住你班示威者攬國旗上身，第時仲點獨立

中華人民共和國國旗的紅色象徵革命。

晨早就要，打着紅旗…

但試無妨，支持兄弟爬山，各有各造

總之，不分化，不割席，五大訢求，缺一不可

打外國人張融！

又嚟？

諗過舉國旗隨時畀人反騎劫千祈唔好制

拿着紅旗反紅旗

中共口交部又會cap 底你地拎國旗張圖
改下topic, 宣傳做萬人上街撐中共

到時影出來變成全香港支持中國回歸一國一制，到時收硬皮，外國點介入點支持啊？咪撚帶風向啦，大家用腦思考下先比正負評

一出相俾人任Spin 邊有人理咁多，除非你話同警察開拖或黑社會開拖時先拎出嚟

支持偏地開花

根本前線應該個個都披五星旗
驚犬夠膽照打落黎就係侮辱國旗

我覺得可以
獨立還獨立，五大還五大
我五大都可以好撚愛國
到時前線手足披著國旗拎著國徽
睇下你班畜狗咁夠唔夠膽打

可唔可以加埋
我愛解放軍、
不愛死黑警、

堅決守護鄧小平同志香港一國兩制，高度自治，五十年不變，井水不犯河水思想

堅定不移地落實基本法，落實雙普選，不容別有用心人士為求一己私利阻礙香港民主進程發展，阻礙國家面向世界，走向世界，帶領世界

舉支那旗好處係可以當街狂屌藍屍同支那人

連登好多人有政治潔癖 唔會接受

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

呢一招叫打著紅旗反紅旗
上網睇下，歷史已拆解，但有成功例子

三毛又嚟搞事，負皮佢，上一頁

要覆就用不推post回覆

唱紅打黑/林鄭

收皮啦，而家要外國勢力支持啊

拎殖民地宗主國旗出嚟做乜鳩

撐

救救劉細良

咪傻啦
玩埋小學雞野

如果用革命無罪 造反有理 會點

愛國不愛黨

愛國愛港 先出來 遊行
抗衛 制度

又一件

之前蘭花系唔係有玩過呢招咩，
會唔會假膠得滯?